<resources>
    <string name="app_name">HochschulCrawler</string>
    <string name="title_activity_main">Hochschul Crawler</string>
    <string name="privacypolicy">1. Beschreibung und Umfang der Datenverarbeitung:
                            \nBeim Absenden des nachfolgenden Formulars werden folgende personenbezogene Daten durch die Applikation erhoben und abgespeichert:
                            \n• Rechenzentrums-/Fachhochschulkennung
                            \n• Das zugehörige Passwort
                            \n• Belegte und absolvierte Modulfächer an der Hochschule
                            \n• Die Noten der eigenen Modulfächer
                            \n\n2. Zweck der Datenverarbeitung:
                            \nDie vorübergehende Speicherung der unter 1. genannten Daten dient dem Zweck der Übermittlung an die Hochschule, sich dort anzumelden und die eigenen Leistungen auszuwerten.
                            \n\n3. Dauer der Speicherung:
                            \nDie personenbezognen Daten werden unwiderruflich und sofortig gelöscht, sobald der Nutzer die Applikation über die im Betriebssystem vorgegebene Methode zur Deinstallation vom Gerät entfernt.
                            \n\n4. Datenweitergabe:
                            \nEine Weitergabe der Rechenzentrums-/Fachhochschulkennung und des Passworts erfolgt zur Abfrage der jeweiligen Modulinformationen auf und an die Server der gewählten Hochschule.
                            \n\n5. Verantwortliche Stelle und Ansprechpartner für Fragen des Datenschutzes:
                            \nVerantwortlich für die Verarbeitung der personenbezogenen Daten auf den Hochschul-Servern ist die jeweilige Hochschule.
                            \nVerantwortlich für die Verarbeitung personenbezogener Daten in der Hochschul-Crawler Applikation ist:
                            \nMario Lampert
                            \nE-Mail: hochschulcrawler@gmail.com
                            \n\n6. Rechtsgrundlage:
                            \nSoweit für die Verarbeitungsvorgänge personenbezogener Daten eine Einwilligung der betroffenen Person eingeholt wird, dient Art. 6 Abs. 1 lit. a EU-Datenschutzgrundverordnung (DSGVO) als Rechtsgrundlage.
                            \n\n7. Ihre Rechte:
                            \nSie können von dem Verantwortlichen eine Bestätigung darüber verlangen, zu welchem Zweck die personenbezogenen Daten verarbeitet werden.
                            \n\n8. Recht auf Löschung/Widerrufsrecht:
                            \nSie können jederzeit Ihre Einwilligung widerrufen und die Applikation über die im Betriebssystem vorgegeben Weise zur Deinstallation vom Gerät entfernen. Damit einhergehend werden Ihre Daten vollständig vom Gerät entfernt.
                            \n\n9. Recht auf Beschwerde bei einer Aufsichtsbehörde:
                            Unbeschadet eines anderweitigen verwaltungsrechtlichen oder gerichtlichen Rechtsbehelfs steht Ihnen das Recht auf Beschwerde bei einer Aufsichtsbehörde, insbesondere in dem Mitgliedstaat Ihres Aufenthaltsorts, Ihres Arbeitsplatzes oder des Orts des mutmaßlichen Verstoßes, zu, wenn Sie der Ansicht sind, dass die Verarbeitung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten gegen die DSGVO verstößt.
                            Die Aufsichtsbehörde, bei der die Beschwerde eingereicht wurde, unterrichtet den Beschwerdeführer über den Stand und die Ergebnisse der Beschwerde einschließlich der Möglichkeit eines gerichtlichen Rechtsbehelfs nach Art. 78 DSGVO.
                            \n\nDie vorliegende Datenschutzerklärung ist aktuell gültig und datiert vom 29. Januar 2022.</string>

    <string name="noteRestart">Du kannst die App nun schließen.</string>
    <string name="dataEstimated">Alle 60 Minuten wird aktualisiert.\n Geschätzte Datennutzung im Monat: 96 MByte</string>
    <string name="exceptNight">Ausgenommen Nachts. Zwischen 1 und 6 Uhr ist das QIS nicht erreichbar.</string>
    <string name="license">Änderungen an HtmlUnit lizenziert mit Apache License Version 2.0. Shim code ist unter GNU GPL v2 lizenziert. <a href='https://github.com/Clinc8686/Hochschul-Crawler-Trier-Android-App'>click!</a></string>
    <string name="NotificationTitleService">QIS Hochschul Crawler Service</string>
    <string name="NotificationTextService">QIS Hochschul Crawler läuft im Hintergrund.</string>
    <string name="headerPrivacypolicy"><![CDATA[Datenschutzerklärung & Einwilligung zur Verarbeitung personenbezogener Daten]]></string>
    <string name="login_page_header">QIS Hochschul Crawler</string>
    <string name="benutzerkennung">Benutzerkennung</string>
    <string name="passwort">Passwort</string>
    <string name="login">Anmelden</string>
    <string name="logout">Abmelden</string>
    <string name="logged_in">Angemeldet</string>
    <string name="not_logged_in">Nicht angemeldet</string>
    <string name="aktualisierungsintervall_waehlen">Wähle hier das Aktualisierungsintervall aus</string>
    <string name="LoginSeconds">Der Anmeldeprozess kann je nach Internetverbindung bis zu 30 Sekunden dauern.</string>
    <string name="SwipeRight">Swipe nach rechts um deine Noten einzusehen.</string>
    <string name="rebootAppSeeGrades">1. Anmelden \n2. App neu starten\n3. Hier deine Noten einsehen</string>
    <string name="SwipeLeft">Swipe nach links um dich an- oder abzumelden.</string>
    <string name="LoginFailedTooManyFalse">Anmeldung fehlgeschlagen! Zu oft falscher Benutzername/Passwort eingegeben! Deine IP-Adresse ist für einige Minuten gesperrt.</string>
    <string name="LoginFailedWrong">Anmeldung fehlgeschlagen! Benutzerkennung/Passwort falsch oder keine/schlechte Verbidung zum QIS!</string>
    <string name="benutzerkennungForm">Benutzerkennung</string>
    <string name="hrzloginForm">HRZ-Login</string>
    <string name="FHKennungForm">FH-Kennung</string>
    <string name="hinweis">Hinweis!</string>
    <string name="hinweisBerechtigung">Ohne die folgende Berechtigung kann die App nicht optimal im Hintergrund funktionieren.</string>
    <string name="agreement">Ich willige diesem ein</string>
    <string name="decline">Ich lehne ab</string>
    <string name="usernameOrPasswdEmpty">Benutzerkennung oder Passwort leer!</string>
    <string name="LoginFailedInNight">Anmeldung fehlgeschlagen: QIS zwischen 1 und 6 Uhr nicht erreichbar!</string>
    <string name="StoppedService"><![CDATA[Service wurde gestoppt & Logindaten entfernt.]]></string>
    <string name="All">Alle</string>
    <string name="MinutesToUpdate"> Minuten wird aktualisiert.\n</string>
    <string name="EstimatedUsage">Geschätzte Datennutzung im Monat: </string>
    <string name="SearchingTesters">Es werden noch Tester für andere Hochschulen gesucht! Melde dich bei: hochschulcrawler@gmail.com</string>
    <string name="NewGrades">Es sind neue Noten verfügbar!</string>
    <string name="NewGradesFor">"Es sind neue Noten für das "</string>
    <string name="in"> in </string>
    <string name="available"> verfügbar!</string>
    <string name="CheckForGrades">Prüfe auf neue Noten</string>
</resources>
